Solomon Yue’s 1st best friend is going to US

Would NCM Yue give her a warm welcome?

Regina no mask

NCM Yue

咪比佢入境
港共最叻做呢啲

Good friends since last year

就係要呢啲.jpg

Push

唔好玩膠啦, 佢係去抹黑香港示威者同幫死黑警解畫

你講到全世界得你知咁

我見好多post 都係笑緊班人on99, 人地反擊仲係度訓緊, 冇d警覺性

講到得你看透世事咁
玩過Twitter 有外國人脈洗唔洗向你報告?

twitter戰線剩番幾多人活躍又唔撚知你咪繼續笑尻我囉
到時出到黎報告香港人權冇被踏踩，正有效執行一國兩制
大家繼續笑尻支共有幾柒，開下膠post又一日

所羅門大人